# โน้ตบุ๊กเปิดระดมทุนแล้วราคาเริ่มต้นดอลลาร์Remix OS #
เมื่อเดือนเมษายนทางเคยโชว์โน้ตบุ๊กเครื่องต้นแบบที่ระบุว่าจะมีราคาเพียงดอลลาร์แต่ตอนนี้เครื่องก็เปิดระดมทุนจริงแล้วโดยมีราคาเริ่มต้นเพียงดอลลาร์เท่านั้นเครื่องรุ่นเริ่มต้นใช้ชิปภายในเป็นคอร์สี่คอร์รุ่นเริ่มต้นแรมพร้อมหน่วยความจำแฟลชรุ่นอัพเกรดแรมหน่วยความจำแฟลชราคาเพิ่มเป็นดอลลาร์
ซอฟต์แวร์เป็นโดยสัญญาว่าจะได้รับผ่านเริ่มส่งมอบสินค้าเดือนกันยายนนี้ที่มา
Allwinner Hybrx Allwinner A64 A53 Remix OS OTA Kickstarter 